(WhatApps) 90後乜乜group

有興趣就入黎吹下水啦
No MK, 狗公, 娘娘 and 低智

蕉fd子

蕉家人

弱智仔搵fd?笑死